好後悔搞到隻眼有近視

中一打太多機搞到有近視，從此要過帶眼鏡生活既日子。
帶眼鏡真係搞到生活好唔方便，訓覺打側睡會頂住,係一個有冷氣既地方出去或姐食個杯麵都會起哂霧,落雨會滴濕副眼鏡等等...... 太多太多例子不能盡錄。

最緊要係係帶左眼鏡搞到我變左個毒撚，無左我個靚仔樣阿

所以請大家好好珍惜你地視力阿，唔好過住帶眼鏡生活既日子阿

近視嚴重到自己個樣都睇唔清

其實邊關打機事

睇你配咩眼鏡姐
有d眼鏡框都幾型

利申 冇咩近視 但好間唔中都有戴眼鏡

我係打機打得多搞到近視

做激光咪得

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

不過重點係靚仔樣 係咪

覺得帶眼鏡始終show唔到你真正自然個樣出黎

如果深近視
未必有用

好似有好多後遺症，有諗過第日會做

喵喵喵

樓主7頭嚟

係呀

有d人戴左反而smart左
又可以令黑眼圈冇咁明顯

19歲做左啦 而家咪正正常常

會唔會搞到隻眼有d唔舒服

戴眼鏡先正

我都諗住過多三個月到去做
今年26歲

一開始對眼乾少少 之後都好正常

我覺得我唔帶靚仔啲

係可能有後遺症
有機會有角膜變型或者脫落

BETWEEN 點解訓覺會頂到
邊個天才教你訓覺戴眼鏡

巴打都幾有錢，做激光都貴下

我由細無睇書/打機習慣 ， 最近玩左食雞手機版一兩個月 近視已經加深好多

遺傳>打機

除咗激光手術
仲有咩方法可以醫近視

唔好食咁多啦

夜晚係床到打側碌電話，碌碌下唔小心就訓著

我都想知，照計依家醫學咁發達，應該會有更加安全既方法去醫近視

Agger

我老豆老母無近視喎

上床仲戴眼鏡
上床玩電話都放到好撚近
仲要戴眼鏡先睇到咩

樓豬有冇眼鏡都係毒撚 冇分別

係 唔帶睇唔到

我d fd都話我唔帶眼鏡型好多，似mix

小六開始日日打機，冇近視
前排日日望電話深咗一百度
依家冇咗 零度數

巴打隻眼咩構造？

Push

咪再吹奏啦
想嘔

有冇圖先

咪係 遺傳嫁on9

我8米 Unaided 可以睇到20/20符號。

我怕羞

老豆老母無近視

打左廿幾件機都唔洗戴眼鏡

樓主係咪唔識失焦望野黎放鬆眼球?

但係冇近視冇老花喎

無圖學人開post

有近視

你老豆老母有隱性基因唔代表會係顯性症狀

我都係
以前0近視
呢幾年打機打得多開始睇野朦

打機個陣都好集中

咁點解要出現係我身上

其實望返多d遠野係咪可以減少度數

唔好打咁多

宜家單邊眼朦 戒緊打機了

樓主近視幾多度數?

250 250

眼睛要緊 會靚仔好多

你緊係唔戴靚仔啲啦！
自己都睇唔清楚自己個樣

搵眼科醫生配contacts啦
有需要先戴

諗緊返學帶con

瞓覺戴咩眼鏡

有時攰到未除就訓著左

得幾十度近視路過

訓覺都戴眼鏡？

你個樣係毒就毒架啦
又賴落 戴眼鏡將你變成毒撚

一時時，太攰會未除就訓左

戴眼鏡訓覺 咁係你智商有問題

啲人話戴得多眼鏡會越深 係咪真

細細個帶 帶到個鼻扁晒

我好正常

一時帶一時唔帶先會？

呢個真

講到你好似有得揀咁

利申 細個唔打機又唔睇電視 而家一樣有近視

小二開始帶 個鼻咪又係咁高
帶左十鳩幾年 最近真係心郁郁想smile

唔識帶con?

4歲開始帶眼鏡留名

樓主唔好亂黎
分分鐘佢做完激光，成世人第一次望真d自己個樣
屌你原來咁樣衰

戴眼鏡起碼可以遮遮醜

屌你 我近視係遺傳架 有得揀咩
btw因爲自細戴眼鏡 個鼻幾高

之後會帶con既

又未必關打機事既

你既煩惱只要比幾皮野就解決晒

左眼 50 右眼 250
如果係你 會唔會帶眼鏡？
唔帶既話 睇遠會少少濛
但帶左個樣會呆

呢啲野其實天生 我日日熄哂燈睇電話都冇近視

遲幾年都會做架，或姐之後研發到d更安全既方法都未定

小學時覺得戴眼鏡好靚好似讀書叻啲
就整到自己有近視
到而家覺得戴眼鏡好麻煩
好多人都話我唔戴眼鏡好睇啲
後悔

眼鏡男好正囉

真係靚仔 戴眼鏡都會靚仔架啦 算鳩數啦你

有d人帶完成個吳克儉咁既樣，你會唔會鍾意

我明呀

帶啦 ，帶唔帶都無人留意架啦，視力要緊

On9 ?瞓住覺帶眼鏡？

戴con

有時就咁趴喺度都頂住哂

訓教都戴住眼鏡你傻架？
係靚仔既戴眼鏡都係靚仔啦

小學中學 要返學都6點起身打1個鐘機換衫返學
放學返黎打機 一路打打到12點瞓教

到依家都未洗戴眼鏡

之後會

有人帶左眼睛仲令仔，仲正(人)君子啲

利申：唔係我

會斯文同精神d

有無開燈打先？

我小一 打到中學畢業我都冇近視
關系事咩
利申：日日打8個鐘

我打咗十幾年機都冇事

咁好

帶con咪得囉

好羨慕

做撚左矯視 爽
利申。21歲 老母俾

仔仔有800度遠視 想佢打多d機

屌你老母

你地唔明樣衰毒撚既感受
你話人地戴眼鏡仲好左果d多數本身唔差
但要本身已經柒下柒下既人再戴副眼鏡 根本就carry唔到

本身個樣都夠on9
戴埋眼鏡直頭弱智咁
眼鏡戴得耐 螺絲鬆哂又扭唔到 結果眼鏡經常跌到好低成個變態咁撚樣

戴con囉

屌講起就嬲

打機打左十年近視都冇
中學開始通宵開led枱燈睇金庸就即刻近視

到依家廿幾歲keep住日日用電腦，近視都冇乜點加深
不過好彩一直都唔深可以唔洗戴眼鏡

訓覺戴咩眼鏡

唔載人地最多話你樣衰
戴左就比人話變態弱智樣

無得做 嬲豬

點解訓覺要帶眼鏡

有人用手指插你隻眼都起碼有副眼鏡擋住

利申：岩岩擋完

之後會帶

遺傳佔更大因素
同身高一樣 你見職業運動員一樣有高有矮
所以唔洗自責
利申 日日打機
讀書時期唔洗番學每日打14個鐘都冇近視

叫左你唔好鋤阿婆啦

...

其實我覺得關基因事多D

靚仔戴眼鏡都靚仔
樓主唔好賴副眼鏡

真正靚仔係戴唔戴都靚仔

而且有啲戴同唔戴係兩款靚仔樣

巴打振作

你UP啦你
真係畀你返去中一嗰時，我唔信你會咁就成個中學戒打機。

人就係咁架啦， 失去左先識後悔同珍惜

遺傳多，有d人日日打機都無事

點解要係我

我明呀，但我鍾意唔帶眼鏡個樣多d

每次係屋企照鏡都覺得自己唔戴眼鏡好啲
但係人地話我戴左眼鏡好啲

佢無近視既話，可以揀唔戴或者戴框
佢有近視就無得揀
你明唔明

戴眼鏡睇落對眼大好多

係你隻眼唔好，就算唔打機一樣近視，我好多朋友日日打機仲要熄曬燈，視力仲好過我帶左眼鏡

我係屋企照鏡都係唔帶眼鏡好睇好多

熄燈打機唔係會加深近視咩 熄燈打我隻眼會好攰

呢樣真，特別對眼細既人黎講

係，所以係你基因問題，天生隻眼就唔好

訓覺做咩戴眼鏡

原來係咁 多謝巴打指教

true

對唔住

日日打12個鐘機表示睇野好過一般人

提子

係囉，帶con都好麻煩

1000度表示同意

我都覺， 所以話無近視就唔使煩，又可以show最自然既一面出黎

I know that feel

唔知點解我覺得有類人係無論點搞都好 隻眼都好難有近視遠視個類（當然唔會完全零近視 講緊係得5，60度）

以我為例 晚晚熄燈瞓之前碌個幾兩個鐘電話都仲係無乜加油跡象

但係我有色弱

唉我天生

打算做ICL

戴住眼鏡訓 因為想發夢既時候睇得清楚d？

你係小薯茄邊位

唔撚識除眼鏡訓？

你的樣子如何

訓教帶咩眼鏡阿

上網係團購網見過呢樣嘢 巴打可以一試

jm9

先天決定上限 後天決定下限 所以有d 人打十幾個鐘機都唔會有近視

用得多電腦隻眼開始有近視 返工已經對足成日 放完工又打機

近排睇d書話按摩眼部可以慢慢回復正常唔知真定假 諗住試一排睇下點

靚仔帶眼鏡都係靚仔

金鐘m記嘅中上樣

唔係金鐘m記 不過中上樣

望遠野好似得

訓覺都戴眼鏡

同我差唔多

認同眼鏡好多不便 但係我覺得我唔戴眼鏡會更樣柒

戴眼鏡訓教咁ON9?

對唔住囉

呢個世界有激光矯視

對某d人係會加分

$$

你又係邊位

其實係你戴左眼鏡望清楚自己先覺得係毒撚樣

咁係你ON9姐

點解你又留多次一樣既

要除左先訓真係好煩

做左ICL

以我所知要靠望遠野回復正常好似係要好長時間望遠野
仲要最好有綠色野 平時生活無咩可能
平時用得耐電腦望幾分鍾遠野就會令隻眼放鬆D無咁易用眼過勞

做完隻眼會唔會唔舒服

的確 細個仲要覺得帶眼鏡好型 去整到自己帶眼鏡 好後悔 仲要浪費左兩皮去做激光

但戴眼鏡斯文啲成熟啲

頭兩日會畏光 跟住就冇野

唔會頂住頂住咁

你想比人讚你靚仔定斯文

唔會 最多唔慣冇左眼鏡 成日用隻手托個鼻

因為reply完無熄app佢仲keep咗我個draft
我以為未send...

人打機我打機
點解人地可以唔近視
我就500幾度

點解要係我地

我小一小二開始俾丫爸教打ps1 打到依加都係二三百度 眼鏡配完一年帶得幾日 因為有時翻工要上堂坐得遠睇字
所以唔關打機事 關你自己點樣打機事

點解你會戴住眼鏡訓覺

我係城大鄭欣宜

二三百度平時唔會認唔到人咩

但有啲人戴眼鏡遮醜
反而順眼啲

點會 十米遠先開始蒙 無呢個需要掛 遠d認到人唔鐘有獎

岩岩配左副又洗左千幾蚊

帶眼鏡另一個壞處

訓教唔可以打側？你訓教戴眼鏡？

依家帶眼鏡先叫潮啊！

係咩

帶眼鏡訓教

後生遠視
啲friend成日笑我老花

分享一下
13歲打機打到 300度近視
keep住唔戴眼鏡同護眼

18歲得返180度

依家22歲去驗眼得返120度

最緊要係 用電腦用得耐就要望下遠既野
同埋睇唔到野都唔好戴眼鏡 一戴就一世

btw散光都係冇撚得攪
所以依家都要向眼鏡屈服

我都有少少散光

醫生都唔敢話一定關打機事啦

唔好打咁多pubg啦

關遺傳事多

用錢解決到既問題黎 做激光

係咪on9架 訓教都戴住眼鏡...

唔玩垃圾驚

再大個d會做

有次真係太攰呀嘛

樣衰就樣衰啦 賴乜鳩啊

細個冇打機, 少睇書, 但半年加100度, 去到700度先停

我個樣唔差

睇緊con?

帶

挖撚左隻眼囉

打左20年機都無咩事

不過睇遠野唔清楚

驗過好似得百零度

不了 好痛

天生近視真係好慘，幼稚園低班已經開始帶，而家都800幾度加300度散光
一去親d 玩VR 嘅野就唔帶得眼鏡，浮潛又唔帶得，帶眼鏡成日流汗又跌，做運動太熱又會搞到眼鏡起霧。 好慘
(唔鐘意帶con)

本身毒就毒啦 邊合訓覺會帶眼鏡咁戇鳩

靚仔戴唔戴眼鏡都係靚 除非你唔係

利申 靚仔
有時眼鏡仲會比人感覺多種氣質 如果你戴眼鏡就變毒撚 咁你檢討吓啦

以前睇tvb電視劇，覺得啲男主角戴眼鏡好有型，專登整到自己近視。大個先知道係眼鏡贊助，而家好後悔

點解唔鍾意帶con?

有時累到唔想除呀

你點樣專登整到自己近視

戴眼鏡訓覺

天生有散光 如果唔係應該唔駛戴眼鏡

幼稚園K3開始戴眼鏡
一家人都有戴眼鏡 應該係遺傳+細個開始睇得電視多 老竇冇接觸電腦手機少睇電視都係近視深
識人成日打機 而且晚晚熄哂燈睇手機電腦 一直都冇近視 好羨慕
近視破千度 戴透明con都好容易攰
配眼鏡好貴 淨係塊鏡已經夠配人哋一般牌子嘅眼鏡 而且縮到對眼好細好無神
問過醫生矯視已經冇我份
大家記得愛護眼睛呀

巴打好慘

睇到想喊

唉好後悔 初初配眼鏡係因為貪得意

做乜柒？

睇電視專登坐到好近
個類啦

可愛

嘔心到

細個唔聽話

有啲眼鏡帶左會smart好多
但係如果你帶錯眼鏡只會毒上加毒

自己以前帶黑框仲要細鏡嘅眼鏡 一帶左就勁毒 換左眼鏡之後由毒撚變返正常人
之前執屋帶返舊眼鏡玩兩野 自己照鏡都接受唔到自己

帶con 囉

帶con 果下好恐怖，同埋帶完會覺得睇野唔夠清，同平時帶眼鏡睇野好唔同
(可能我散光高）

男人帶眼鏡真係on 9

成世人最失敗係戴左眼鏡

你訓覺唔識除眼鏡？

所以揀到副岩自己既真係好難

樓豬訓教都戴眼鏡

冇近視係都要屋企人帶我去驗眼

驗完無近視都唔會要你帶眼鏡架

佢都話係後天打機搞到近視
會唔會係打機打到成千幾度

眼鏡

我戴眼鏡好7 出去一定要戴con

五十度散光表示有得揀戴唔戴好幸福

明既

咁你戴con囉 同埋有時覺得髮型都好重要

之後會。髮型係最重要 ，脫毒既第一步

咁著衫都重要嘅

都係架，要多方面咁改變先得

我個靚仔樣阿

大家要珍惜視力阿，唔好好似我咁無左個靚仔樣

樓主毒就毒啦

樓主配過另一副眼鏡啦，度數岩先可以睇清楚自己個毒撚樣

No!

帶con 都唔會配過另一副

其實係關打機事 不過多數關天生事
細個一放假就六點起身唔開燈咁打機
日日打機打兩三粒鐘、睇電視大約一米距離
去到高中身體檢查check視力 右眼0.1 左眼0.2咁上下
大概就係右眼睇到最尾果行 左眼差一兩行咁
上到u夜瞓晚晚三四五點摸黑玩手機 對眼明顯近視深左
但好少 右眼幾十度 左眼一百度加散光
正常人咁玩對眼應該早就盲左

岩呀，唔信對住個mon咁耐唔會對隻眼帶影響，一定會加深近視，尤其是熄左燈玩

有

單睇字已經feel到陣毒撚味

其實打機都可以護眼, 間中休息下, 唔好通頂, 唔好太近

毒撚最忌有自信ar 巴打

最緊要節制

激光嬌視唔撚得既?

戴con呀
點解唔戴

咁多錢咩

好似仲煩咁，不過之後會試下帶

為左個靚仔樣
同埋唔係真係好煩乍嘛～

絲打你有帶？

有呀

你幾多度近視？

500呀 both都係
仲有隻眼有散光

屌

21歲 雙眼600 散光200
超唔方便
尤其每次剪頭髮髮型師都會問你咁樣O唔OK但係其實睇得唔太清楚都唯有答OK

好有同感，根本就濛到睇唔到，是但答ok就算

講開天生，我一邊眼弱視，得50%視力，再加遠視；右眼近視+散光

我唔係盲，但幾乎有晒最common嘅眼疾，覺得好諷刺

同埋遺傳應該都有影響
因為老豆個邊全部男仔都需要眼鏡無一幸免

其實應該關遺傳事多啲。我基本上做哂所有會加深近視嘅行為，但係都無近視。全家都無人戴眼鏡，係爸媽呢幾年開始老先戴老花眼鏡

我想講 con如果配有散光既貴成倍
如果得少少散光 又唔係要睇d好清楚既野 我會唔配

Ok巴士so rich

巴打

咁你又真係幾慘

意志力既考驗

你老豆有無近視？

細個瘋狂打機都無事
大學要開始讀書先嚟深近視

好唔值

You are so rich

城大柏豪

Hi

想訪問下你咁靚仔 生活會唔會好精彩

會呀 ，打波 游水 打機

A0.

點解靚仔都係A0

唔G 一定係上天對我既考驗

努力

聽得多「你太好，你好好」呢類既說話。

所以做好人係無用既

好人卡

屌你個on9帶眼鏡訓教?唔識除左佢先?

其實我懷疑我右腦係發展不良添

因為除咗左眼，我左邊身好似弱啲
左腳短右腳一寸
左邊面細/瘦少少
幾乎染病受傷都係左邊...

有無醫學巴打可以解釋下半邊身發展不良有無科學根據